出MK食放題

屌你老母，成班連登仔一盤散沙咁，日日喺度圍爐打邊爐
而家香港冇啦！
仲喺度講「不了，聽日要返工」，「香港人冇得救架啦」依啲風涼話
成班屌撚除左日日做鍵盤戰士，日日唱淡仲有啲咩作為
胡CF冇教咩？俾啲掙扎
唔掙扎下同啲死魚有咩分別？
係時候出嚟啦，你班仆街
唔襯依家出嚟等幾時？
MK有咁多好放題，唔係唔出嚟食下嘛？

約左班fd去食放題，我前幾日痾過，唔敢再食生冷野
如果我而家book哂位先話學連登仔打邊爐，會唔會俾啲fd屌到反皮？
唔想聽日痾到返唔到工
我都係掙扎下
都係打邊爐好

你來自既地方好岩你